(入嚟放低)一人一首百聽不厭/好聽嘅廣東話歌！

我先
林欣彤 - 光源
真係聽咗不下千次 曲詞都寫得好靚。

傾城

失憶蝴蝶

七尺之下 kolor

相好 國腎

Children Song

月球上的人

借火

風的季節

十八

春秋
富士山下
月球上的人
傾城(E神version)

銀河修理員

相逢可必曾相識

為何他會離開你

黃金時代

我本人

獅子山下

我-張國榮

水星逆行 淨係個intro已經

心經，

波野多羅、照見五混皆空、色即是空、空即是色

佢收咗皮未？